{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050959",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10042140",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 게스트하우스프랜드펜션"
    },
    "text": "こんにちは。当店は慶州フレンドゲストハウスペンションです。 当宿は慶州駅から徒歩3分の距離に位置しております。 宿の周辺には東宮と月池、瞻星台博物館、大陵苑、月城など様々な観光地と遺跡があり、徒歩で移動することができます。 また、観光地と遺跡地を結ぶバス停も近くにあり、移動に便利です。 チェックイン時間に関して、個人的な都合で22:00以前にチェックインが不可能な場合は担当者に事前にご連絡ください。 客室は禁煙区域であり、また当ペンションでは食パン、卵、ジャム、バター、コーヒー、緑茶などを24時間提供しており、備え付けの炊事道具を無料で使用でき、食事の準備を直接することができます。 また、休憩できる広い空間とPC、インターネット、無線Wi-Fiサービスをご利用いただけます。 スーツケースや荷物は個人ロッカーに無料でお預かりでき、チェックイン前後にもお荷物をお預かりします。 各フロアには男女用バスルームとシャワー設備があり、タオル、シャンプー、ボディシャワー、石鹸、歯磨き粉、ヘアドライヤーなどを提供しています。 また、洗濯機を無料で利用して汚れた服を洗濯することができ、外部から酒類や飲食物を持ち込み休憩室でお召し上がりいただけます。 ツアーをご希望の方のために慶州市内、慶州邑城、ファンリダンキル、大陵苑、瞻星台、東宮と月池、慶州半月城(石氷庫)、月精橋、校村韓屋村,金庾信将軍墓,芬皇寺,皇龍寺跡をお勧めしています。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿舎の位置はどこですか？",
            "answer": "当宿は慶州駅から徒歩3分の距離に位置しております。"
        },
        {
            "question": "どの観光地が近くにありますか？",
            "answer": "宿の周辺には東宮と月池、瞻星台博物館、大陵苑、月城など様々な観光地と遺跡があります。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間はいつからですか？",
            "answer": "チェックイン時間に関して、個人的な都合で22:00以前にチェックインが不可能な場合は担当者に事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、当宿の客室は禁煙区域です。"
        },
        {
            "question": "食事は提供されますか？",
            "answer": "当ペンションでは食パン、卵、ジャム、バター、コーヒー、緑茶などを24時間提供しており、備え付けの炊事道具を無料で使用でき、食事の準備を直接することができます。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiの利用ができますか？",
            "answer": "はい、当宿ではPC、インターネット、無線Wi-Fiサービスをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "荷物の預かりはできますか？",
            "answer": "はい、スーツケースや荷物は個人ロッカーに無料でお預かりでき、チェックイン前後にもお荷物をお預かりします。"
        },
        {
            "question": "バスルームとシャワーはありますか？",
            "answer": "各フロアには男女用バスルームとシャワー設備があり、タオル、シャンプー、ボディシャワー、石鹸、歯磨き粉、ヘアドライヤーなどを提供しています。"
        },
        {
            "question": "洗濯はできますか？",
            "answer": "はい、洗濯機を無料で利用して汚れた服を洗濯することができます。"
        },
        {
            "question": "外部の飲食物は持ち込めますか？",
            "answer": "はい、外部から酒類や飲食物を持ち込み休憩室でお召し上がりいただけます。"
        },
        {
            "question": "おすすめの観光地はありますか？",
            "answer": "ツアーをご希望の方のために慶州市内、慶州邑城、ファンリダンキル、大陵苑、瞻星台、東宮と月池、慶州半月城(石氷庫)、月精橋、校村韓屋村,金庾信将軍墓,芬皇寺,皇龍寺跡をお勧めしています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 451,
        "QA": 503
    }
}